胃痛左2,3日，未食飯定食完飯，都係咁痛法

今日睇診所醫生，食左兩餐藥，冇幫助，寢食難安
個痛既感覺好難形容，係"實"痛，肚餓個種痛
有冇巴打有經驗??

有無屎屙

緊張？

比較少痾

又唔算大壓力

實住痛，會唔會緊張胃抽筋呀

拿拿聲去照胃 唔好拖
唔好食粥甜野辣野咖啡茶會刺激胃酸
菜都唔好食 高纖維難消化
食白飯瓜麵包唔肥既肉就最好
利申 胃潰瘍康復者

要嚴格戒口

可能個心有事